中國留日學生涉嫌將美國軍用夜視鏡經香港運入中國

【美精密夜視技術或流入中國】
【華留日學生網上淘得經港運廣州】

日本東京一個中國留學生，涉嫌將軍用夜視儀經香港出口到中國被捕。

當局指有承包商虛報銷毀了該夜視儀，實際轉售及放上網拍賣，相信美國軍事技術經日本流入中國。

有線電視報導：

我覺得應該用間碟罪同走私軍火嘅罪名告佢

賣比邪惡軸心國
全世界人民公敵

肯定有人指使

支那口交部: 美國人自編自導自演

支那口交部: 事主於中國出生，但非中國籍

想問邪惡軸心國係咪世界入面？

推

十年走唔甩啦

冇內鬼，點得